%@metapost:303tdag1.mp
%@Auteur: Régis Leclercq
%@Dif:3
\compo{9}{303tdag1}{1}{On considère la figure ci-contre. On admet que le triangle $ACB$ est une réduction du triangle $AED$.
\begin{myenumerate}
\item Donner l'échelle de réduction.
\item Calculer les longueurs $ED$ puis $BC$.
\end{myenumerate}
}
